
     ,-----.,--.                  ,--. ,---.   ,--.,------.  ,------.
    '  .--./|  | ,---. ,--.,--. ,-|  || o   \  |  ||  .-.  \ |  .---'
    |  |    |  || .-. ||  ||  |' .-. |`..'  |  |  ||  |  \  :|  `--, 
    '  '--'\|  |' '-' ''  ''  '\ `-' | .'  /   |  ||  '--'  /|  `---.
     `-----'`--' `---'  `----'  `---'  `--'    `--'`-------' `------'
    ----------------------------------------------------------------- 

это основные критерии оценивания

1.задач не должно быть слишком много(сотни)
2.их не должно быть слишком мало(две-пять)
3. они должны быть не отфонарной фигнёй/копипастой гайда
4. список задач не должен быть таким же подробным гайдом, это план, но дотошный
5. Один issue – не обязательно одна задача целиком, можно группировать подзадачи и всякое подобное(но тогда придумай как отличать задачи от подзадач)


первые два пункта самые непонятные так что для них подсказка, что такое "задача":
-постановка проблемы(вход в задачу, пример "Нужна авторизация чтобы отделить мух от котлет")
-уникальность проблематики(создание и реализация списка собак и списка гвоздей(даже если они немножко отличаются функционалом) – не разные задачи)
-развязка – сайтец должен ощутимо отличаться после выполнения задачи

p.p.s. дополнительные уточнения(ну не зря ж я расписывал) –

(3 пункт основных критериев)[что такое "не отфонарная фигня/копипаста"]другой(случайный) человек должен понять(в общих чертах), что ты собираешься получить в итоге!НО!не потратить на прочтение всего ебаную тучу времени и не вдаваться в технические подробности вписывания буковок в терминал

[по поводу уникальности проблематики]
"немножко" – идентичный (а хуже – простейший, автогенерируемый) функционал и полтора костыля отличий